玩水鎗加乳膠漆有無得諗？

發夢諗到。
遠攻可以用水鎗，再入油漆，只要夠力，射得夠遠，油漆可以令任盾牌、頭盔報廢。加上痴左上身的嘅係極唔舒服。

地攻用油同老鼠膠？

其他再集思廣益，幫前線諗計。

之前講過點解唔可以用槍型物體或者射液工具...點解仲要再問...？...

我無睇過，請指教